中華人民共和國有6成領土都係蘇聯贈送

要不是蘇聯照顧支那 小支支早就完蛋了

自古以來

要不是蘇聯忍手，中文早就變俄文方言

痛快